黨鐵鬧鬼，有冇人知係咪真有其事？

個FRIEND做黨鐵，佢話某幾個站嘅出入口位拆左 d 角位鏡
因為有職員見到有阿飄，唔知有冇人聽過？

飄你老母 呢度係香港

咁都屌,香港人真係痴撚線

風水佬搵咁多錢就係咁解
環境氣氛影響人既心情, 心情唔好又點會發達
係黨鐵站做賤種職員, 注定一世無運行